求推介，家常便飯類型黃店

如題，因為日日午餐晚餐都要出街食, 想搵 d 可以食得健康d，日日食都得嘅黃店。

即係類似有個餸有白飯有湯飲。

暫時剩係喺旺角北（黨鐵太子站）搵到一間。

五味真火

好似唔錯，但 le 間好似得外賣同埋只係 lunch, 其實我主要想問晚飯地方， sor 冇講清楚

大快活

新蒲崗 小春日和

阿媽靚湯
合發茶餐廳
時代冰室
基隆茶餐廳
閨家

你講嘅其中一間其實就係我講暫時搵倒嗰一間

茶餐廳我而家就係成日食，但日日食茶記我開始覺得好唔健康。 （我基本上唔係茶記就車仔麵）

日常料理算唔算

雖然佢名叫日常料理，但真係唔適合日日食

加藤屋

Why
利申只係食過一兩次